歐洲人民黨秘書長：全力支持因捍衛香港人權而被中共制裁的人和機構

推